卑鄙！韋特文借隊友過橋呃對手

【體育】周日荷甲出現欠缺體育精神一幕，阿積士後衛祖爾韋特文竟借隊友受傷倒地過橋，令敵將轉移視線，好讓自己可以繼續引球出擊。

既然有公平競技獎，國際足協現可考慮增設不君子行為獎，得主一定是這位祖爾韋特文（Joel Veltman）。這位阿積士的副隊長，在周日荷甲對鹿特丹斯巴達的比賽，「出蠱惑」欺騙對手，且利用人家的同情心達致目的，行為十分可恥。

當時，他正在邊線控著皮球，身前有一名敵衛看管他，而離他附近不遠，一名隊友在之前的碰撞後倒地不起，狀甚痛苦。韋特文此時示意對手，指有人受傷應暫停比賽，但竟趁對方稍有鬆懈，回頭望這位受傷球員時，突然加速在邊線快放，然後落底線傳中，幸上天有眼，這次攻勢最終未有造成入球。

考慮到阿積士當時已領先2:0，不是落後一方，祖爾韋特文的行為更令人感到厭惡，未知荷蘭足總會否就此秋後算帳，判罰這位欠缺道德的球員。

相關片段：

倫敦賤種

你話佢係香港人我都信

呢 d 真係斷腳收山最好

2:0

同奇狗有得揮